係時候集中討論死線問題喇

禽日百幾二百萬+人出來再次表態，結果香港人冇被分化，大振士氣。
咁士氣提升完就事不疑遲，係時候討論死線問題喇，唔好畀度氣洩咗

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

1

2

[830死線] 全民勇武，正式啟動！